俾你地揀 依家會買iphone 7/8/XR

好難選擇

iphone X

Iphone 3gs

xs max

屌

MAX

無錢買max啊屌
Budget7000內

Iphone se

XR

8plus

鐘意touch id咪8
想玩face id咪xr

XS

XR 啦....faceID都行左1年, 應該成熟...

Xr for sure

Iphone 7 plus

7

8 仔 xr 太樣衰

其實7同8差得遠唔遠
又唔係幾想用咁多錢
除咁容量大啲仲有咩分別

我都覺得樣衰 成部大陸牌子機咁

Xr 單手打唔到字

有無Iphone 7用家講下部機有無問題

無錢咪買7 問乜

唔打機就128GB 7

等下年再諗， 買8又怕玻璃裂， XR又粗邊， 7又過時少少